無知一問，如果我每次病唔食藥剩係飲好多水同游水做GYM

假以時日，我身體會唔會好似做GYM做到再病就可以勁快好番

sdxfcgvhjkokpi;hugnc

冇人應你咁慘 我應下你
閱

咩邏輯黎咁你病親就食屎會唔會耐左一病就食屎好好
大便療法